[台仔加一分] 高職男巷口痛揍女友「扯頭甩巴掌」

一名網友在昨日(5/2)下課時間目睹一名高商男生在街上重推女同學，導致對方重心不穩摔倒，期間還不斷大罵、賞巴掌，2部共82秒的影片瞬間讓網友拳頭都硬了，「我女兒被這樣推，我當她爸一定把那男的抓到高樓推下去」。

可以看到男女疑似情侶關係，在下雨的小巷子路口談判；期間，男子不斷對著高商女大吼，甚至氣到出重手推人，導致對方一個不穩、摔倒在濕地上，還被男子抓著單手，直接拎起。

好想打㞗條台仔
同埋保護個女仔